林鄭月娥 . 香港會議展覽中心 . 31/10/2019 . 12pm-1.30pm

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台